10年polo要換波腦，想問問大家意見

吉左電腦，要換波腦。問左2間車房價錢。

車房A: 萬3蚊包原厰腦人工同油，同我講腦係無國產
車房B: 2萬頭包原厰腦人工同油，國產腦萬3 包人工同油

其實架車想揸兩年左右就一換一換電動車

咪車房A, 同一個價 50% 原廠 50%mic ,
車房B = 100% mic

揸咗幾年？咩年份？二手買？

第一間價錢都算正常 仲要編程

直接劏咗佢

第二間，感覺上老實d

不如省返2皮野直接換車?

提早一換一

整完一次唔代表以後無事
VW 波箱是好東西. 你懂的

整左條數落去, 就迫住渣多幾年...
放出去賣... 未必有人賞識你張整車單...

渣多幾年. 幾他機件又可能價壞...

整唔整就睇未來每年維修 會唔會大過新D 既車每年折舊
仲有新車VS 舊車既體驗差別

換過架棍波啦

golf 1.4 原廠先萬6

街8~9千

巴打似俾人劏

vw咪又係大陸廠 國產得啦

我呢架牌寫原產地南非😂

原廠報左價21000，朋友介紹左一間9500